組團食元氣報名區

00後不得參與
男性不得參與
3人成團
已經有吉野妹
即係仲差一個

AA制 叫刺身要比多d

要用我會員草分

aa制咁報咩團呀

我參加唔到
有鳩

藍字user一律不回覆

岩 多謝推post

膠撚到 用你會員儲分
咁可唔可以分單？

點解要幫你儲分 又唔見你請我食飯